<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>醉城</title>
  
  <subtitle>追随世间美好  浪漫悄然而至</subtitle>
  <link href="https://211250125liu/micer.github.io/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://211250125liu/micer.github.io/"/>
  <updated>2022-11-04T09:11:34.387Z</updated>
  <id>https://211250125liu/micer.github.io/</id>
  
  <author>
    <name>micer</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title></title>
    <link href="https://211250125liu/micer.github.io/2022/11/04/%E8%BF%87%E5%BE%80/"/>
    <id>https://211250125liu/micer.github.io/2022/11/04/%E8%BF%87%E5%BE%80/</id>
    <published>2022-11-04T08:52:21.190Z</published>
    <updated>2022-11-04T09:11:34.387Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h1 id="过往"><a href="#过往" class="headerlink" title="过往"></a>过往</h1><h2 id="这是关于一个女孩子的故事，已经过去了，但我希望记下这段回忆"><a href="#这是关于一个女孩子的故事，已经过去了，但我希望记下这段回忆" class="headerlink" title="这是关于一个女孩子的故事，已经过去了，但我希望记下这段回忆"></a>这是关于一个女孩子的故事，已经过去了，但我希望记下这段回忆</h2><h3 id="今天是2022年2月20号，我开始想记录下自己的第一段恋情，可能也是希望将来的自己能有所回忆吧，毕竟我也觉得，我跟她应该是没有可能了，可能会断断续续地写，每次写之前都记下时间，看我能写多久吧，不过就是三年多的事，兴许也不会。"><a href="#今天是2022年2月20号，我开始想记录下自己的第一段恋情，可能也是希望将来的自己能有所回忆吧，毕竟我也觉得，我跟她应该是没有可能了，可能会断断续续地写，每次写之前都记下时间，看我能写多久吧，不过就是三年多的事，兴许也不会。" class="headerlink" title="今天是2022年2月20号，我开始想记录下自己的第一段恋情，可能也是希望将来的自己能有所回忆吧，毕竟我也觉得，我跟她应该是没有可能了，可能会断断续续地写，每次写之前都记下时间，看我能写多久吧，不过就是三年多的事，兴许也不会。"></a>今天是2022年2月20号，我开始想记录下自己的第一段恋情，可能也是希望将来的自己能有所回忆吧，毕竟我也觉得，我跟她应该是没有可能了，可能会断断续续地写，每次写之前都记下时间，看我能写多久吧，不过就是三年多的事，兴许也不会。</h3><h4 id="今日天晴"><a href="#今日天晴" class="headerlink" title="今日天晴"></a>今日天晴</h4><p>第一次被吸引，应该是高一上学期，吃过饭去教室自习的路上，当时的夕阳很美，与其说看见了整个人，不如说只是看见了一个背影，一件自己觉得很喜欢的衣服和长发，当时可能也就是觉得看看就好吧，真的真的不会想到后面会有那么多那么多的故事。也不能说算心动吧，最多，有了第一次的好感，仅此而已。下一次的交集，应该是在高一上学期的期末吧，当时也算春风得意，一跃成为柳东第一，有点飘吧也许，就在中午教别人物理题，也不知道是自己讲得不行还是自己压根就没有很理解，反正讲了半天别人还是半头雾水的样子，包括她。本来我是教着另一个同学，罗钧教着她，后来我就说换一下，好吧，当时近看觉得就那样吧，也没有很心动吧，但是后来我不知道干嘛就跟罗钧说希望她留在二班，可能一时脑抽？后来就到了高一下学期吧，我记得那个寒假应该没有什么交流，就算有交流也不是什么大事，后来是通过梁晓露之口才知道原来有那么多故事，写给她宿舍的明信片里本来是一个密码，哈哈哈，谁知道她们理解为了她的床号，当时笑笑应该也就过了，我是真的真的没有想到，她会觉得我是在暗示她。后来到高一下学期，当时分文理后的第一次考试，就普普通通一考试，应该也没什么大不了吧，但是就考的不怎么样，应该是自己没准备好，加上有一些失误的问题，然后后面的段考就考得挺好了，那段时间其实挺开心的吧，有阳雨和郭欣冉这俩，倒也不苦闷，还时不时有一些东西放在桌子上，也算小惊喜吧，那段时间成绩也很nice，可以说一下子飘飘的，高一的上学期和下学期跟韦钰思相处得也不错。哈哈哈，感觉是最值得回忆的高中时刻，那时候是真的单纯啊，可惜，一去不复返了，挺难过的吧。高一下学期还收到过潘红艳的礼物，真是，说送给整个宿舍的算什么回事。后来期末我回了她一份礼物，罗钧帮送的，确实好兄弟。后来高二上学期开学，李祖慧就找到我，说潘红艳的事，然后我没要的礼物直接扔我桌子上，罗钧帮我拿回来的，哈哈哈，当时还误解他了，害，我当时为什么就妥协了，感觉就是接受了潘红艳的表白吧，这可能是高中一大错事，因为这样之后，我跟其他女生也刻意保持了一段距离，就很烦，还好有黄成宇和罗钧两个一直陪着，也算开心惬意，但远没有高一下学期那时来的愉快，还跟韦钰思直接说明了，直接闹掰呵呵呵，但是总得有个取舍，我觉得那时是没错，但之后我真的就郁闷了。潘红艳这人吧，还是太乖了，在她的世界里，充满着矛盾，一方面是那种乖乖女，另一方面又做出了表示，恋爱和乖乖女之间其实怎么说，也不算完全的矛盾吧，我觉得恋爱也没有影响到我的学习，高中的学习时间本来就是很充裕的，复习都一轮接着一轮的，大不了就占用一点时间呗。但是一直被拿害羞，女孩子要矜持来打马虎眼，任谁都会烦吧。我觉得我做得也还算过得去，一步一步来，先想着你能不能主动跟我打个招呼，然后能不能偶尔跟我一起走一下，就算在校外我都去你的城市找你了，我觉得我算尽力了吧，但是我想让你来我的城市找我，你就有百般的推脱，那么乖还想什么恋爱啊，白白耽误两个人的时光，可以说高二一年，是没有什么起伏的，觉得两个人的感情就被杨诗缘维持着，她替你搪塞我，教你怎么这么做，可你还做不到，那么害羞干嘛呢，既然知道自己那么害羞，那那时何必要找我，不是让两个人白白痛苦吗？罢了吧，高二那时就是两个人发发短信打打电话，中国移动都足够理解我，给我一个月免费一百条短信，笑死了，都在一个学校里面要用这种方式来交流，我想也是没谁了吧。后面我就慢慢冷淡了吧，觉得这样没有任何意思，难道不是吗，谈着恋爱，碰到却像陌生人一样，每每我都是和朋友们诉苦，但是我似乎，不再刻意对其他女生保持距离了，该怎么样就怎么样，我觉得跟你不过如此，想想也心酸啊。到高三了，两个人还是不冷不淡的，去鹿寨跟你玩一次，没有合照没有情侣之间应该做的任何事，可能是因为慢慢冷落你了，也可能是因为我基础越来越扎实了，到高三我基本占据着第一的位子，但想想也没什么了，你的成绩就这么起伏不定的。感情问题你处理不好，学习问题你还是处理不好，想想大学去了个非985非211的大学，我也不知道你会不会后悔什么的，应该也没什么吧，自己说的满意学校和专业。其实也没必要发什么自拍啊图片啊给我，你的拍照技术技术也就那样吧，容貌也没觉得就很好，可能是因为我到大学我见到过太多太多人了吧，又有何妨呢，反正我们都过了。现在记忆最深的应该是高三下学期的那些事了吧。高三上的寒假那时，我想我已经坚定了我分手的决心了，但是你可能还觉得有可能吧，说你会改会怎么样怎么样，每天晚上给我发那些信息，可惜啊，到那时我已经毫无波澜了，没有什么意义了，一次你约我吃饭，好像是第二次在学校坐在同一张桌子上吧，我让你不要每天给我发短信，好好学习，然后你好像变成隔天发了吧，哈哈哈，挺可笑的，就这样浑浑噩噩到四月，距离高考没有多久了。高三那段时间虽然难熬，好在可以去104宿舍玩玩三国杀，吹吹牛，也挺好的，虽然学业压力很大，班主任也很让人烦，好在成绩就摆在那，也没人能说点啥，也算还好吧。四月底，我不知道你为什么要找我说那些话，我也不知道我干嘛一下子心动了，害，理工男的直觉就让我发觉，那天的一切是那么不自然，我一下子觉得，我好像被演了，那时也说不清什么感觉了，就是觉得，百感交集吧，也不知道影响到那时的考试没有，反正那时也看开了吧，就好好分析试卷，五月的三次考试，第一次凉，第二次更凉，好在，实力还在，第三次有了起色，第四次就是高考，也算有理想成绩吧。虽然不算最好的，但至少也过得去了，没上清北也是自己最后时间段备考不足吧。高考完挺长一段时间都没有联系吧，这次就到这吧，两千多字了。</p><h5 id="三月三十，晴"><a href="#三月三十，晴" class="headerlink" title="三月三十，晴"></a>三月三十，晴</h5><p>别问，问就是不想写了</p><h6 id="八月十七，多云"><a href="#八月十七，多云" class="headerlink" title="八月十七，多云"></a>八月十七，多云</h6><p>前不久吧，知道了她恋爱的消息，也许真的可以完完全全结束了，从今往后可以不再提到这段经历了。家里摆放的物品还是没有动，我不知道再次动是什么一种情景，丢应该是不会丢的，怎么说都算一场回忆吧，会封存，今年过年如果回家，就做这件事，应该要迎接新生活了，之前的事，不论好坏，就放下呗，没有谁对谁错，只有出现的早与晚，合适与不合适吧。<br>####### 2022.11.04 博客第一阶段完成的日子，天晴但有点冷<br>事情过去很久了，但是现在想起来，我觉得我不会后悔，至少那段时间，她让我心动，让年少轻狂的我，第一次想和一个人一直走下去。其实想想都是自己的原因，自己的成绩好一点，就觉得应该给一点时间给恋爱，却忘了那是她最珍贵的日子，人生就只有一次的日子，我真的，真的很对不起她，本来就应该一心一意鼓励她好好复习，好好高考，最后的高考结果才能决定我们大学是否在一起。可惜啊，到底是明白的晚了，让这个满眼都是自己的人走开了，我真是个混蛋，怎么会有这么好的女生来喜欢自己，不开玩笑，自己真的配得上人家吗。今天看了个视频，有句话说得很好，娶贤不娶美，就一下子很有感触吧。世界上好看的人太多了，但是真正陪自己走过一生的，只能有一个人，她或许不漂亮，或许不会打扮，但是你们相濡以沫，一起走过苦难，一起享受快乐，一起面对生活的一地鸡毛，面对日常的柴米油盐，相互扶持，相互进步，这才是人生圆满吧。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;h1 id=&quot;过往&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#过往&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;过往&quot;&gt;&lt;/a&gt;过往&lt;/h1&gt;&lt;h2 id=&quot;这是关于一个女孩子的故事，已经过去了，但我希望记下这段回忆&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#这是关于一个女孩子的故事，已经过去了，但我希望记</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>my past</title>
    <link href="https://211250125liu/micer.github.io/2022/10/27/my-past/"/>
    <id>https://211250125liu/micer.github.io/2022/10/27/my-past/</id>
    <published>2022-10-27T05:33:26.000Z</published>
    <updated>2022-10-27T05:35:36.003Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>just miss you</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;just miss you&lt;/p&gt;
</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Hello World</title>
    <link href="https://211250125liu/micer.github.io/2022/10/27/hello-world/"/>
    <id>https://211250125liu/micer.github.io/2022/10/27/hello-world/</id>
    <published>2022-10-27T05:22:13.741Z</published>
    <updated>2022-10-27T05:22:13.741Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Welcome to <a href="https://hexo.io/">Hexo</a>! This is your very first post. Check <a href="https://hexo.io/docs/">documentation</a> for more info. If you get any problems when using Hexo, you can find the answer in <a href="https://hexo.io/docs/troubleshooting.html">troubleshooting</a> or you can ask me on <a href="https://github.com/hexojs/hexo/issues">GitHub</a>.</p><h2 id="Quick-Start"><a href="#Quick-Start" class="headerlink" title="Quick Start"></a>Quick Start</h2><h3 id="Create-a-new-post"><a href="#Create-a-new-post" class="headerlink" title="Create a new post"></a>Create a new post</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo new <span class="string">&quot;My New Post&quot;</span></span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/writing.html">Writing</a></p><h3 id="Run-server"><a href="#Run-server" class="headerlink" title="Run server"></a>Run server</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo server</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/server.html">Server</a></p><h3 id="Generate-static-files"><a href="#Generate-static-files" class="headerlink" title="Generate static files"></a>Generate static files</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo generate</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/generating.html">Generating</a></p><h3 id="Deploy-to-remote-sites"><a href="#Deploy-to-remote-sites" class="headerlink" title="Deploy to remote sites"></a>Deploy to remote sites</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo deploy</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/one-command-deployment.html">Deployment</a></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;Welcome to &lt;a href=&quot;https://hexo.io/&quot;&gt;Hexo&lt;/a&gt;! This is your very first post. Check &lt;a href=&quot;https://hexo.io/docs/&quot;&gt;documentation&lt;/a&gt; for</summary>
      
    
    
    
    
  </entry>
  
</feed>
